msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: maemo-mapper 1.2.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-24 11:59+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-11-24 16:53+0800\n"
"Last-Translator: willkr <willkr@sina.com>\n"
"Language-Team: John Costigan <gnuite@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/poi.c:1014
msgid "# POIs"
msgstr "# POIs"

#: ../src/settings.c:881
#, c-format
msgid "%d seconds"
msgstr ""

#: ../src/settings.c:877
msgid "1 second"
msgstr ""

#: ../src/he-about-dialog.c:122
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/he-about-dialog.c:124 ../src/he-about-dialog.c:297
#, fuzzy, c-format
msgid "About %s"
msgstr "关于..."

#: ../src/menu.c:823
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: ../src/poi.c:705
msgid "Add Category"
msgstr "添加分类"

#: ../src/poi.c:1179
msgid "Add POI"
msgstr "添加POI"

#: ../src/cmenu.c:341 ../src/cmenu.c:409
msgid "Add POI..."
msgstr "添加POI..."

#: ../src/cmenu.c:337 ../src/cmenu.c:461
msgid "Add Route Point"
msgstr "添加路径点"

#: ../src/route.c:954
msgid "Add Waypoint"
msgstr "添加导航点"

#: ../src/cmenu.c:339 ../src/cmenu.c:462
msgid "Add Waypoint..."
msgstr "添加导航点..."

#: ../src/poi.c:970
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: ../src/menu.c:580
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../src/menu.c:950
msgid "Address..."
msgstr "地址..."

#: ../src/settings.c:811
msgid "Advance Notice"
msgstr "预告"

#: ../src/maps.c:1122
msgid "Along Route - Radius (tiles):"
msgstr "沿路径- 半径(平铺):"

#: ../src/display.c:757
msgid "Altitude"
msgstr "海拔"

#: ../src/settings.c:976
msgid "Always landscape"
msgstr ""

#: ../src/settings.c:977
msgid "Always portrait"
msgstr ""

#: ../src/settings.c:793 ../src/settings.c:1281
msgid "Announce"
msgstr "通知"

#: ../src/maps.c:1162
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: ../src/menu.c:1001 ../src/settings.c:686 ../src/settings.c:1280
msgid "Auto-Center"
msgstr "自动居中"

#: ../src/controller.c:497
msgid "Auto-Center Off"
msgstr "自动居中 关闭"

#: ../src/menu.c:1195
msgid "Auto-Download"
msgstr "自动下载"

#: ../src/settings.c:1061
msgid "Auto-Download Pre-cache"
msgstr "自动下载 预缓存"

#: ../src/menu.c:1019
msgid "Auto-Rotate"
msgstr "自动旋转"

#: ../src/route.c:871
msgid "Auto-Update"
msgstr "自动更新"

#: ../src/settings.c:975
#, fuzzy
msgid "Automatic"
msgstr "自动旋转"

#: ../src/poi.c:2040
msgid "Bear."
msgstr "保持."

#: ../src/main.c:588
msgid "Bottom-Left"
msgstr "左下"

#: ../src/main.c:587 ../src/maps.c:1271
msgid "Bottom-Right"
msgstr "右下"

#: ../src/cmenu.c:335
msgid "Browse POI..."
msgstr "浏览POI..."

#: ../src/poi.c:2639
msgid "Browse POIs"
msgstr "浏览POI"

#: ../src/menu.c:1256
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: ../src/poi.c:211
msgid "Bus stops, airports, train stations, etc."
msgstr "汽车站, 飞机场, 火车站, 等."

#: ../src/poi.c:216
msgid "Business"
msgstr "商务"

#: ../src/maps.c:1113
msgid "By Area (see tab)"
msgstr "按区域(见表)"

#: ../src/tile_source.c:746
#, fuzzy
msgid "Cache dir"
msgstr "数据库缓存"

#: ../src/tile_source.c:832
msgid "Cache dir is required"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:1257
msgid "Categories..."
msgstr "分类..."

#: ../src/poi.c:521 ../src/poi.c:1237 ../src/poi.c:1615 ../src/poi.c:2022
#: ../src/poi.c:2184 ../src/poi.c:2354 ../src/poi.c:2673
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../src/poi.c:1912 ../src/poi.c:2075
msgid "Checked POI Actions..."
msgstr "检查POI行为..."

#: ../src/maps.c:1066 ../src/menu.c:859 ../src/menu.c:902
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../src/settings.c:450
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#: ../src/settings.c:1285
msgid "Colors..."
msgstr "色彩..."

#: ../src/menu.c:1075
msgid "Compass Rose"
msgstr "罗盘"

#: ../src/maps.c:765 ../src/maps.c:861
msgid "Confirm DELETION of"
msgstr "确认删除"

#: ../src/cmenu.c:241
msgid "Confirm delete of waypoint"
msgstr "确认删除导航点"

#: ../src/maps.c:771 ../src/maps.c:867
msgid "Confirm download of"
msgstr "确认下载"

#: ../src/display.c:1241
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../src/cmenu.c:401
msgid "Copy Description"
msgstr "复制说明"

#: ../src/cmenu.c:399
#, fuzzy
msgid "Copy Position"
msgstr "显示位置"

#: ../src/route.c:1049
msgid ""
"Creating a \"waypoint\" with no description actually adds a break point.  Is "
"that what you want?"
msgstr "创建一个没有描述的 \"导航点\"(实际上增加了一个断点).确定吗?"

#: ../src/display.c:197
msgid "DGPS"
msgstr "差分GPS"

#: ../src/poi.c:2174
msgid "Default Category"
msgstr "默认分类"

#: ../src/settings.c:1043
msgid "Degrees Format"
msgstr "度格式"

#: ../src/maps.c:1103
msgid "Delete Maps"
msgstr "删除地图"

#: ../src/poi.c:1050
msgid "Delete POI?"
msgstr "删除POI?"

#: ../src/poi.c:609
msgid "Delete category?"
msgstr "删除分类?"

#: ../src/poi.c:1831
msgid "Delete selected POI?"
msgstr "删除选定POI?"

#: ../src/cmenu.c:407 ../src/poi.c:685 ../src/poi.c:1193 ../src/poi.c:1927
msgid "Delete..."
msgstr "删除..."

#: ../src/menu.c:238 ../src/poi.c:724 ../src/poi.c:1009 ../src/poi.c:1254
#: ../src/route.c:986
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../src/route.c:824
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: ../src/settings.c:1073
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "启用"

#: ../src/poi.c:2030
msgid "Dist."
msgstr "区."

#: ../src/cmenu.c:139 ../src/route.c:277
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: ../src/repository.c:228
#, c-format
msgid ""
"Do you really want to delete repository\n"
"%s?"
msgstr ""

#: ../src/tile_source.c:507
#, c-format
msgid ""
"Do you really want to delete tile source\n"
"%s?"
msgstr ""

#: ../src/he-about-dialog.c:360
#, fuzzy
msgid "Donate"
msgstr "旋转"

#: ../src/maps.c:1090
msgid "Download Maps"
msgstr "下载地图"

#: ../src/cmenu.c:333
msgid "Download POI..."
msgstr "下载POI..."

#: ../src/poi.c:2310
msgid "Download POIs"
msgstr "下载POI"

#: ../src/menu.c:1255
msgid "Download..."
msgstr "下载..."

#: ../src/poi.c:1249 ../src/poi.c:1624 ../src/poi.c:2193
msgid "Edit Categories..."
msgstr "编辑分类..."

#: ../src/poi.c:679
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: ../src/poi.c:1187
msgid "Edit POI"
msgstr "编辑POI"

#: ../src/poi.c:967 ../src/poi.c:2071
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#: ../src/poi.c:215
msgid "Elementary schools, college campuses, etc."
msgstr "小学,大学, 等."

#: ../src/menu.c:904
msgid "Enable Tracking"
msgstr "启用轨迹"

#: ../src/settings.c:805
msgid "Enable Waypoint Announcements"
msgstr "启用导航点提示"

#: ../src/settings.c:828
#, fuzzy
msgid "Enable voice announcements"
msgstr "启用导航点提示"

#: ../src/poi.c:748 ../src/poi.c:999
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ../src/route.c:772 ../src/route.c:1102
#, fuzzy
msgid "Enter your destination"
msgstr "无效的源或目标"

#: ../src/poi.c:1365
msgid "Error adding POI"
msgstr "无法添加POI"

#: ../src/poi.c:811
msgid "Error adding category"
msgstr "无法添加分类"

#: ../src/poi.c:624 ../src/poi.c:1061 ../src/poi.c:1860
msgid "Error deleting POI"
msgstr "无法删除POI"

#: ../src/poi.c:633
msgid "Error deleting category"
msgstr "无法删除分类"

#: ../src/menu.c:90 ../src/menu.c:168 ../src/poi.c:2236 ../src/poi.c:2607
msgid "Error parsing GPX file."
msgstr "无法解析GPX文件."

#: ../src/maps.c:642
msgid "Error saving map to disk - disk full?"
msgstr ""

#: ../src/poi.c:853
msgid "Error updating Category"
msgstr "无法更新分类"

#: ../src/poi.c:1387 ../src/poi.c:1700
msgid "Error updating POI"
msgstr "无法更新POI"

#: ../src/poi.c:796
msgid "Error updating category"
msgstr "无法更新分类"

#: ../src/poi.c:162
msgid "Error with POI database"
msgstr "POI数据库出错"

#: ../src/menu.c:118 ../src/menu.c:189 ../src/poi.c:1898
msgid "Error writing GPX file."
msgstr "无法写入GPX文件."

#: ../src/gps.c:279
msgid "Establishing GPS fix"
msgstr "建立GPS定位"

#: ../src/display.c:201
msgid "Estimated"
msgstr "预计"

#: ../src/poi.c:1932
msgid "Export to GPX..."
msgstr "导出到GPX..."

#: ../src/util.c:157
msgid "Failed to connect to GPX Directions server"
msgstr "无法连接到GPX指示服务器"

#: ../src/settings.c:1363
msgid "Failed to initialize GConf.  Quitting."
msgstr "初始化GConf失败.退出."

#: ../src/settings.c:133
msgid "Failed to initialize GConf.  Settings were not saved."
msgstr "初始化GConf失败.设置未保存."

#: ../src/display.c:1342 ../src/main.c:116
msgid "Failed to open file for reading"
msgstr "无法读取文件"

#: ../src/poi.c:229
msgid "Failed to open or create database"
msgstr "无法打开或创建数据库"

#: ../src/path.c:580
msgid "Failed to open path database. Tracks and routes will not be saved."
msgstr "无法打开路径数据库.轨迹和路径将不被保存."

#: ../src/path.c:136 ../src/path.c:173 ../src/path.c:215
msgid "Failed to write to path database. Tracks and routes may not be saved."
msgstr "无法写入路径数据库.轨迹和路径将不被保存."

#: ../src/route.c:805
#, fuzzy
msgid "Find route"
msgstr "使用中"

#: ../src/cmenu.c:331 ../src/cmenu.c:405 ../src/cmenu.c:460
#, fuzzy
msgid "Find route to..."
msgstr "下载路径到..."

#: ../src/display.c:802
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: ../src/display.c:811
msgid "Fix Quality"
msgstr "修复质量"

#: ../src/settings.c:697
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: ../src/display.c:200
msgid "Float RTK"
msgstr "浮动RTK"

#: ../src/display.c:1234 ../src/tile_source.c:790
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../src/settings.c:468 ../src/settings.c:869 ../src/settings.c:1282
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: ../src/display.c:705
msgid "GPS Details"
msgstr "GPS详细"

#: ../src/menu.c:814
#, fuzzy
msgid "GPS Details..."
msgstr "GPS详细"

#: ../src/display.c:718
msgid "GPS Information"
msgstr "GPS信息"

#: ../src/maps.c:1180 ../src/menu.c:951
msgid "GPS Location"
msgstr "GPS定位"

#: ../src/settings.c:890
msgid "GPS polling interval"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:1105
#, fuzzy
msgid "GPS status"
msgstr "GPS详细"

#: ../src/poi.c:219
msgid "General landmarks."
msgstr "地标."

#: ../src/poi.c:217
msgid "General places of business."
msgstr "商业区域"

#: ../src/menu.c:700
msgid "Geographical mapping and driving directions"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:944 ../src/poi.c:2068
msgid "Go to"
msgstr "跳转"

#: ../src/menu.c:570
msgid "Go to Address"
msgstr "跳转到 地址"

#: ../src/menu.c:408
msgid "Go to Lat/Lon"
msgstr "跳转到 纬度/经度"

#: ../src/display.c:766
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: ../src/poi.c:203
msgid "Houses, apartments, or other residences of import."
msgstr "房屋,公寓或者其他重要的住宅"

#: ../src/poi.c:991
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../src/tile_source.c:828
msgid "ID is not unique"
msgstr ""

#: ../src/tile_source.c:822
msgid "ID is required"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:1254
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#: ../src/poi.c:209
msgid "Indoor or Outdoor places to have fun."
msgstr "室内外娱乐场所"

#: ../src/settings.c:1013
msgid "Info Font Size"
msgstr "字体大小信息"

#: ../src/menu.c:900
msgid "Insert Break"
msgstr "插入 分隔"

#: ../src/menu.c:218
msgid "Insert Mark"
msgstr "插入 标记"

#: ../src/menu.c:901
msgid "Insert Mark..."
msgstr "插入标记..."

#: ../src/maps.c:1423
msgid "Invalid Bottom-Right coordinate specified"
msgstr ""

#: ../src/poi.c:1316
msgid "Invalid Coordinate specified"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:486
msgid "Invalid Latitude"
msgstr "无效的维度"

#: ../src/menu.c:493
msgid "Invalid Longitude"
msgstr "无效的经度"

#: ../src/maps.c:1414
msgid "Invalid Top-Left coordinate specified"
msgstr ""

#: ../src/util.c:168
msgid "Invalid address."
msgstr "无效的地址."

#: ../src/poi.c:2589
msgid "Invalid origin or query."
msgstr "无效的起点或查询"

#: ../src/poi.c:516 ../src/poi.c:716 ../src/poi.c:1004 ../src/poi.c:1229
#: ../src/poi.c:2049
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../src/poi.c:218
msgid "Landmark"
msgstr "里程碑"

#: ../src/menu.c:228
msgid "Lat, Lon:"
msgstr "维度,经度:"

#: ../src/menu.c:994
msgid "Lat/Lon"
msgstr "维度/经度"

#: ../src/menu.c:949
msgid "Lat/Lon..."
msgstr "维度/经度..."

#: ../src/display.c:730 ../src/menu.c:418
msgid "Latitude"
msgstr "维度"

#: ../src/tile_source.c:769
#, fuzzy
msgid "Layer"
msgstr "标签"

#: ../src/repository.c:715
msgid "Layers"
msgstr ""

#: ../src/repository.c:396
#, c-format
msgid ""
"Layers: %d new, %d updated\n"
"Repositories: %d new, %d updated\n"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:995
msgid "Lead"
msgstr "引导"

#: ../src/settings.c:702
msgid "Lead Amount"
msgstr "引导量"

#: ../src/settings.c:967
msgid "Line Width"
msgstr "线宽"

#: ../src/display.c:775
msgid "Local time"
msgstr "本地时间"

#: ../src/poi.c:511 ../src/settings.c:1099
msgid "Location"
msgstr "所在地"

#: ../src/poi.c:212
msgid "Lodging"
msgstr "暂住"

#: ../src/display.c:739 ../src/menu.c:439
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: ../src/maps.c:1052
msgid "Manage Maps"
msgstr "管理地图"

#: ../src/menu.c:1202
msgid "Manage Maps..."
msgstr "管理地图..."

#: ../src/display.c:202
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: ../src/cmenu.c:320 ../src/cmenu.c:506
#, fuzzy
msgid "Map Point"
msgstr "敲击点"

#: ../src/menu.c:1185
#, fuzzy
msgid "Map repository"
msgstr "新的库"

#: ../src/menu.c:804 ../src/menu.c:1160
msgid "Maps"
msgstr "地图"

#: ../src/display.c:820
msgid "Max speed"
msgstr "最大速度."

#: ../src/repository.c:682
msgid "Max zoom"
msgstr ""

#: ../src/repository.c:674
msgid "Min zoom"
msgstr ""

#: ../src/settings.c:747
msgid "Min. Speed"
msgstr "最小速度."

#: ../src/settings.c:942 ../src/settings.c:1283
msgid "Misc."
msgstr "杂项."

#: ../src/poi.c:221
msgid "Miscellaneous category for everything else."
msgstr "杂项类的一切."

#: ../src/repository.c:648 ../src/tile_source.c:734
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/tile_source.c:818
msgid "Name is required"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:953
msgid "Nearest POI"
msgstr "最近的POI"

#: ../src/main.c:575
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../src/repository.c:1030
#, fuzzy
msgid "New repository"
msgstr "新的库"

#: ../src/menu.c:952
msgid "Next Waypoint"
msgstr "下一个导航点"

#: ../src/menu.c:663 ../src/poi.c:580 ../src/poi.c:2916
msgid "No POIs found."
msgstr "没有找到POI."

#: ../src/poi.c:1512
msgid "No POIs were found."
msgstr "没有找到POI."

#: ../src/repository.c:394
#, fuzzy
msgid "No changes in repositories"
msgstr "管理库"

#: ../src/menu.c:996
msgid "None"
msgstr "没有"

#: ../src/menu.c:855 ../src/menu.c:898
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: ../src/route.c:807
msgid "Options"
msgstr ""

#: ../src/settings.c:982
#, fuzzy
msgid "Orientation"
msgstr "服务站"

#: ../src/poi.c:2379 ../src/poi.c:2698 ../src/route.c:859
msgid "Origin"
msgstr "起点"

#: ../src/poi.c:220
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../src/route.c:852
#, fuzzy
msgid "Other..."
msgstr "其他"

#: ../src/maps.c:1097
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: ../src/poi.c:2263
msgid "Overwrite query with the following text?"
msgstr "覆盖查询以下文字?"

#: ../src/cmenu.c:453 ../src/cmenu.c:510 ../src/menu.c:794 ../src/menu.c:1099
#: ../src/menu.c:1249 ../src/settings.c:513 ../src/settings.c:1176
#: ../src/settings.c:1284
msgid "POI"
msgstr "POI"

#: ../src/poi.c:954
msgid "POI Categories"
msgstr "POI分类"

#: ../src/poi.c:1975
msgid "POI List"
msgstr "POI列表"

#: ../src/settings.c:1185
msgid "POI database"
msgstr "POI数据库"

#: ../src/poi.c:1894
msgid "POIs Exported"
msgstr "POI导出"

#: ../src/poi.c:1506
msgid ""
"POIs were added to the POI database.  The following screen will allow you to "
"modify or delete any of the new POIs."
msgstr "POI被添加到的POI数据库.下面的屏幕将允许修改或删除任何新的POI."

#: ../src/display.c:198
msgid "PPS"
msgstr "PPS"

#: ../src/poi.c:2363
msgid "Page"
msgstr "页"

#: ../src/settings.c:722
msgid "Pan Sensitivity"
msgstr "镜头灵敏度"

#: ../src/poi.c:205
msgid "Places to eat or drink."
msgstr "餐厅场所."

#: ../src/poi.c:207
msgid "Places to shop or acquire services."
msgstr "购物休闲场所."

#: ../src/poi.c:213
msgid "Places to stay temporarily or for the night."
msgstr "住宿场所."

#: ../src/menu.c:293
msgid "Please provide a description for the mark."
msgstr "请提供该标记的描述."

#: ../src/poi.c:1335 ../src/poi.c:1648
msgid "Please specify a category."
msgstr "请指定一个分类."

#: ../src/poi.c:2211 ../src/poi.c:2554
msgid "Please specify a default category."
msgstr "请指定一个默认分类."

#: ../src/poi.c:774
msgid "Please specify a name for the category."
msgstr "请指定一个分类名称."

#: ../src/poi.c:1328
msgid "Please specify a name."
msgstr "请指定一个名称."

#: ../src/poi.c:2561
msgid "Please specify a query."
msgstr "请指定一个查询."

#: ../src/poi.c:2496
msgid "Please specify a source URL."
msgstr "请注明来源网址."

#: ../src/route.c:714
msgid "Please specify a start location."
msgstr "请指定开始的地点."

#: ../src/route.c:722
msgid "Please specify an end location."
msgstr "请指定结束的地点."

#: ../src/poi.c:2548 ../src/poi.c:2844
msgid "Please specify an origin."
msgstr "请指定起点."

#: ../src/maps.c:285
msgid "Processing Maps"
msgstr "处理地图"

#: ../src/poi.c:2396 ../src/poi.c:2715
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: ../src/display.c:199
msgid "Real Time Kinematic"
msgstr "实时动态"

#: ../src/path.c:388
msgid "Really clear the track?"
msgstr "真的清除轨迹?"

#: ../src/route.c:441
msgid "Recalculating directions..."
msgstr "重新计算路线..."

#: ../src/poi.c:208
msgid "Recreation"
msgstr "娱乐"

#: ../src/settings.c:901
msgid "Reduce GPS usage on screen off"
msgstr ""

#: ../src/tile_source.c:780
msgid "Refresh, min"
msgstr ""

#: ../src/he-about-dialog.c:348
msgid "Report bug"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:1163 ../src/repository.c:1006
#, fuzzy
msgid "Repositories"
msgstr "管理库"

#: ../src/repository.c:639
#, fuzzy
msgid "Repository"
msgstr "新的库"

#: ../src/repository.c:495
#, fuzzy
msgid "Repository's layers"
msgstr "新的库"

#: ../src/menu.c:858
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../src/settings.c:422
msgid "Reset all colors to their original defaults?"
msgstr "初始化所有色彩到原始色彩?"

#: ../src/settings.c:456
msgid "Reset..."
msgstr "重置..."

#: ../src/poi.c:202
msgid "Residence"
msgstr "住宅"

#: ../src/poi.c:204
msgid "Restaurant"
msgstr "餐厅"

#: ../src/menu.c:849 ../src/menu.c:1081 ../src/settings.c:498
msgid "Route"
msgstr "路径"

#: ../src/main.c:128 ../src/menu.c:87
msgid "Route Opened"
msgstr "路径开始"

#: ../src/menu.c:115
msgid "Route Saved"
msgstr "路径保存"

#: ../src/route.c:903
#, fuzzy
msgid "Router"
msgstr "路径"

#: ../src/controller.c:584
msgid "Routes are now hidden"
msgstr "隐藏路径"

#: ../src/controller.c:579
msgid "Routes are now shown"
msgstr "显示路径"

#: ../src/display.c:196
msgid "SPS"
msgstr "SPS"

#: ../src/display.c:793
msgid "Sat in use"
msgstr "坐着使用"

#: ../src/display.c:784
msgid "Sat in view"
msgstr "坐着查看"

#: ../src/display.c:725
msgid "Satellites details"
msgstr "卫星详细"

#: ../src/display.c:662
msgid "Satellites in view"
msgstr "可目测卫星数"

#: ../src/menu.c:857 ../src/menu.c:899
msgid "Save..."
msgstr "保存..."

#: ../src/menu.c:1069
msgid "Scale"
msgstr "比例"

#: ../src/poi.c:214
msgid "School"
msgstr "学校"

#: ../src/poi.c:484
msgid "Select POI"
msgstr "选择POI"

#: ../src/poi.c:1917
msgid ""
"Select an operation to perform\n"
"on the POIs that you checked\n"
"in the POI list."
msgstr ""
"选择一个操作来执行\n"
"手动检查POI\n"
"自动检查POI."

#: ../src/poi.c:548
msgid "Select one POI from the list."
msgstr "选择一个POI列表."

#: ../src/cmenu.c:501
#, fuzzy
msgid "Select point"
msgstr "选择下个库"

#: ../src/tile_source.c:810
msgid "Selected layer is active, so, cannot be deleted."
msgstr ""

#: ../src/poi.c:200
msgid "Service Station"
msgstr "服务站"

#: ../src/poi.c:1605 ../src/poi.c:1923
msgid "Set Category..."
msgstr "设置分类..."

#: ../src/cmenu.c:343
msgid "Set as GPS Location"
msgstr "设为GPS定位"

#: ../src/menu.c:854
#, fuzzy
msgid "Set destination..."
msgstr "目的地"

#: ../src/settings.c:1276
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../src/menu.c:819
msgid "Settings..."
msgstr "设置..."

#: ../src/maps.c:1080
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: ../src/poi.c:206
msgid "Shopping/Services"
msgstr "购物/休闲"

#: ../src/menu.c:809 ../src/menu.c:1055
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../src/cmenu.c:397
msgid "Show Description"
msgstr "显示说明"

#: ../src/cmenu.c:329 ../src/cmenu.c:403 ../src/cmenu.c:459
msgid "Show Distance to"
msgstr "显示距离到"

#: ../src/settings.c:1203
msgid "Show POI below zoom"
msgstr "显示POI(放大)"

#: ../src/cmenu.c:327 ../src/cmenu.c:395 ../src/display.c:1195
msgid "Show Position"
msgstr "显示位置"

#: ../src/display.c:203
msgid "Simulation"
msgstr "模拟"

#: ../src/poi.c:2331
msgid "Source URL"
msgstr "来源网址"

#: ../src/display.c:748
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../src/settings.c:1084
msgid "Speed Limit"
msgstr "限速"

#: ../src/settings.c:696
#, fuzzy
msgid "Speed based"
msgstr "速度"

#: ../src/route.c:548
msgid "Starting point"
msgstr ""

#: ../src/poi.c:201
msgid "Stations for purchasing fuel for vehicles."
msgstr "汽车加油站."

#: ../src/screen.c:1638
msgid "Tap a point on the map"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:630 ../src/route.c:289
msgid "There is no next waypoint."
msgstr "没有下一个导航点."

#: ../src/menu.c:701
msgid ""
"This application is free software.\n"
"Support its development by contributing code,\n"
"accurate bug reporting or donating money.\n"
"2009-2010 Alberto Mardegan\n"
"2009-2010 Max Lapan\n"
"2006-2009 John Costigan"
msgstr ""

#: ../src/tile_source.c:722
msgid "Tile source"
msgstr ""

#: ../src/repository.c:766
msgid "Tile source is required"
msgstr ""

#: ../src/menu.c:1165 ../src/repository.c:704
#, fuzzy
msgid "Tiles"
msgstr "文件"

#: ../src/tile_source.c:654
msgid "Tiles and layers"
msgstr ""

#: ../src/main.c:585 ../src/maps.c:1224
msgid "Top-Left"
msgstr "左上角"

#: ../src/main.c:586
msgid "Top-Right"
msgstr "右上角"

#: ../src/menu.c:893 ../src/menu.c:1087 ../src/settings.c:483
msgid "Track"
msgstr "轨迹"

#: ../src/menu.c:165
msgid "Track Opened"
msgstr "轨迹 开始"

#: ../src/menu.c:186
msgid "Track Saved"
msgstr "轨迹保 存"

#: ../src/controller.c:534
msgid "Tracking Disabled"
msgstr "轨迹 禁用"

#: ../src/controller.c:529
msgid "Tracking Enabled"
msgstr "轨迹 启用"

#: ../src/controller.c:616
msgid "Tracks are now hidden"
msgstr "隐藏轨迹"

#: ../src/controller.c:611
msgid "Tracks are now shown"
msgstr "显示轨迹"

#: ../src/poi.c:210
msgid "Transportation"
msgstr "交通运输"

#: ../src/tile_source.c:762
msgid "Type"
msgstr ""

#: ../src/tile_source.c:752
msgid "URL"
msgstr ""

#: ../src/tile_source.c:836
msgid "URL is required"
msgstr ""

#: ../src/settings.c:999
msgid "Unblank Screen"
msgstr "开启屏幕"

#: ../src/tile_source.c:740
msgid "UniqID"
msgstr ""

#: ../src/settings.c:1027
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: ../src/util.c:173
msgid "Unknown error while locating address."
msgstr "定位地址时出现未知错误."

#: ../src/poi.c:2344 ../src/poi.c:2664 ../src/route.c:841
msgid "Use End of Route"
msgstr "使用路径终点"

#: ../src/poi.c:2338 ../src/poi.c:2658 ../src/route.c:837
msgid "Use GPS Location"
msgstr "使用GPS定位"

#: ../src/menu.c:1093
msgid "Velocity Vector"
msgstr "速度矢量"

#: ../src/menu.c:986
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../src/maps.c:1200
msgid "View Center"
msgstr "查看 居中"

#: ../src/cmenu.c:458
msgid "View/Edit..."
msgstr "查看/编辑..."

#: ../src/he-about-dialog.c:336
msgid "Visit website"
msgstr ""

#: ../src/poi.c:611
msgid "WARNING: All POIs in that category will also be deleted!"
msgstr "警告:在这个库的POI也会被删除!"

#: ../src/cmenu.c:390 ../src/cmenu.c:508
msgid "Waypoint"
msgstr "导航点"

#: ../src/main.c:574
msgid "When Approaching a Waypoint"
msgstr "当接近一个导航点"

#: ../src/main.c:572
msgid "When Moving"
msgstr "当移动"

#: ../src/main.c:573
msgid "When Moving (Full Screen Only)"
msgstr "当移动(只限全屏)"

#: ../src/main.c:571
msgid "When Receiving Any GPS Data"
msgstr "当收到任何GPS数据"

#: ../src/maps.c:1135
msgid "Zoom"
msgstr "焦距"

#: ../src/menu.c:1063
msgid "Zoom Level"
msgstr "缩放级别"

#: ../src/maps.c:1141
msgid "Zoom Levels to Download: (0 = most detail)"
msgstr "缩放级别下载: (0 = 最详细)"

#: ../src/repository.c:690
#, fuzzy
msgid "Zoom step"
msgstr "缩小"

#: ../src/repository.c:1008
msgid "_Sync"
msgstr ""

#: ../src/maps.c:861 ../src/maps.c:868
msgid "about"
msgstr "关于"

#: ../src/display.c:663
msgid "in use"
msgstr "使用中"

#: ../src/main.c:563
msgid "km"
msgstr "km"

#: ../src/main.c:567
#, fuzzy
msgid "m"
msgstr "km"

#: ../src/maps.c:772 ../src/maps.c:869
msgid "maps"
msgstr "地图"

#: ../src/maps.c:766 ../src/maps.c:862
msgid "maps "
msgstr "地图"

#: ../src/display.c:924
msgid "maps failed to download."
msgstr "地图无法下载."

#: ../src/main.c:564
msgid "mi."
msgstr "mi."

#: ../src/main.c:565 ../src/main.c:569
msgid "n.m."
msgstr "n.m."

#: ../src/display.c:806
msgid "nofix"
msgstr "不定位"

#: ../src/display.c:204 ../src/display.c:815
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../src/main.c:568
msgid "y."
msgstr ""

#~ msgid "Address Located"
#~ msgstr "地址位于"

#~ msgid "An error occurred while attempting to scan for bluetooth devices."
#~ msgstr "尝试扫描蓝牙设备时发生错误."

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while retrieving the repositories.  The web service may "
#~ "be temporarily down."
#~ msgstr "检索资料库时发生错误. 该网站的服务器可能临时关闭."

#~ msgid "An error occurred while trying to compact the database."
#~ msgstr "尝试压缩数据库时发生错误."

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while trying to reset the bluetooth radio.\n"
#~ "\n"
#~ "Did you make sure to modify\n"
#~ "the /etc/sudoers file?"
#~ msgstr ""
#~ "尝试重置蓝牙信号时发生错误.\n"
#~ "\n"
#~ "确定要修改\n"
#~ " /etc/sudoers 文件?"

#~ msgid "Apply Map Correction"
#~ msgstr "应地图校正"

#~ msgid "Auto-Center Mode: Lat/Lon"
#~ msgstr "自动居中:纬度/经度"

#~ msgid "Auto-Center Mode: Lead"
#~ msgstr "自动居中:引导"

#~ msgid "Auto-Rotate Disabled"
#~ msgstr "自动旋转 禁用"

#~ msgid "Auto-Rotate Enabled"
#~ msgstr "自动旋转 启用"

#~ msgid "Avoid Highways"
#~ msgstr "避开高速公路"

#~ msgid "Bluetooth"
#~ msgstr "蓝牙"

#~ msgid ""
#~ "Cannot delete the last repository - there must be at lease one repository."
#~ msgstr "无法删除最后一个库 - 必须有一个库进行存储."

#~ msgid "Clear Track"
#~ msgstr "清除轨迹"

#~ msgid "Clockwise"
#~ msgstr "顺时针"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Compact Database"
#~ msgstr "压缩数据库"

#~ msgid "Compact..."
#~ msgstr "压缩..."

#~ msgid "Compacting database..."
#~ msgstr "压缩数据库..."

#~ msgid "Confirm delete of repository"
#~ msgstr "确认删除库"

#~ msgid "Continue?"
#~ msgstr "继续?"

#~ msgid "Counter"
#~ msgstr "计数器"

#~ msgid "Details..."
#~ msgstr "详情..."

#~ msgid "Double Pixels"
#~ msgstr "双像素."

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "下载"

#~ msgid "Download Route"
#~ msgstr "下载路径"

#~ msgid "Download Zoom Steps"
#~ msgstr "下载变焦阶段"

#~ msgid "Downloadable Zooms:"
#~ msgstr "下载放大:"

#~ msgid "Downloaded maps will not be cached."
#~ msgstr "下载的地图没有缓存."

#~ msgid "East"
#~ msgstr "东"

#~ msgid "Enable GPS"
#~ msgstr "启用GPS"

#~ msgid "Enable Voice Synthesis (requires flite)"
#~ msgstr "启用语音 (要求flite)"

#~ msgid "Error connecting to GPS receiver."
#~ msgstr "无法连接GPS接收器."

#~ msgid "Error connecting to GPSD server."
#~ msgstr "无法连接GPSD服务器."

#~ msgid "Error opening GPS device."
#~ msgstr "无法打开GPS设备"

#~ msgid "Error reading GPS data."
#~ msgstr "无法读取GPS数据."

#~ msgid "Error while writing to file"
#~ msgstr "写入文件出错"

#~ msgid "Failed to open file for writing"
#~ msgstr "无法写入文件"

#~ msgid "Failed to open map database for compacting."
#~ msgstr "无法打开压缩地图数据库."

#~ msgid "Failed to open map database for repository"
#~ msgstr "无法打开库中的地图数据"

#~ msgid "File Path"
#~ msgstr "文件路径"

#~ msgid "File is incomplete."
#~ msgstr "文件不完整."

#~ msgid "Full Screen"
#~ msgstr "全屏"

#~ msgid "GPSD"
#~ msgstr "GPSD"

#~ msgid "GPSD Host"
#~ msgstr "GPSD Host"

#~ msgid ""
#~ "Generally, deleted maps create an empty space in the database that is "
#~ "later reused when downloading new maps.  Compacting the database "
#~ "reorganizes it such that all that blank space is eliminated.  This is the "
#~ "only way that the size of the database can decrease.\n"
#~ "This reorganization requires creating a new file and inserting all the "
#~ "maps in the old database file into the new file. The new file is then "
#~ "renamed to the same name as the old file and dbf is updated to contain "
#~ "all the correct information about the new file.  Note that this can "
#~ "require free space on disk of an amount up to the size of the map "
#~ "database.\n"
#~ "This process may take several minutes, especially if your map database is "
#~ "large.  As a rough estimate, you can expect to wait approximately 2-5 "
#~ "seconds per megabyte of map data (34-85 minutes per gigabyte).  There is "
#~ "no progress indicator, although you can watch the new file grow in any "
#~ "file manager.  Do not attempt to close Maemo Mapper while the compacting "
#~ "operation is in progress."
#~ msgstr ""
#~ "一般来说,删除地图 在数据库创建一个空白空间,当下载新地图时会被重新使用.压缩"
#~ "整理数据库时,空白空间会被清除.这位唯一缩小数据体积的方法.\n"
#~ "整理要求创建一个新文件并且插入所有旧的地图数据库文件到新文件中.新文件重命"
#~ "名为旧文件一样的名称并且更新关于新文件的所有正确的信息.注意可能需要额外的"
#~ "可用空间用于整理.\n"
#~ "这一过程需要一些时间,特别是当地图数据库特别大的时候.估计每1MB需要2-5秒(1GB"
#~ "需要34-85分钟).没有进度提示,虽然可以在文件管理器里看见新文件的增长.压缩整"
#~ "理时请不要关闭Maemo Mapper."

#~ msgid "Go to Nearest"
#~ msgstr "跳转到 最近"

#~ msgid "Go to Next"
#~ msgstr "跳转到 下一个"

#~ msgid "Hardware Keys"
#~ msgstr "硬件按键"

#~ msgid "Hardware Keys..."
#~ msgstr "硬件按键..."

#~ msgid "Help..."
#~ msgstr "帮助..."

#~ msgid "Insert Track Break"
#~ msgstr "插入 轨迹中断"

#~ msgid "Invalid NMEA input from receiver!"
#~ msgstr "接收无效的NMEA!"

#~ msgid ""
#~ "It looks like this is your first time running Maemo Mapper.  Press OK to "
#~ "view the the help pages. Otherwise, press Cancel to continue."
#~ msgstr "首次运行 Maemo Mapper. 点击 OK 以查看帮助页面.否则点击 Cancel 继续."

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgid "MAC"
#~ msgstr "MAC"

#~ msgid ""
#~ "Maemo Mapper will now download and add a list of possibly-duplicate "
#~ "repositories from the internet.  Continue?"
#~ msgstr "Maemo Mapper将要从互联网下载并且添加一个可能重复的库.继续吗?"

#~ msgid "Manage Repositories..."
#~ msgstr "管理库..."

#~ msgid "Map correction applied."
#~ msgstr "地图校正应用."

#~ msgid "Map correction removed."
#~ msgstr "地图校正删除."

#~ msgid "Max."
#~ msgstr "最大."

#~ msgid "Min."
#~ msgstr "最小."

#~ msgid ""
#~ "Minimum Downloadable Zoom must be less than Maximum Downloadable Zoom."
#~ msgstr "最低可下载的焦距必须小于最大可下载的焦距."

#~ msgid "Misc. 2"
#~ msgstr "杂项. 2"

#~ msgid ""
#~ "NOTE: You must set a Map URI in the current repository in order to "
#~ "download maps."
#~ msgstr "注意: 为了下载地图,必须在当前库里设置地图UPI."

#~ msgid "New Name"
#~ msgstr "新名称"

#~ msgid "New..."
#~ msgstr "新的..."

#~ msgid "Next-able"
#~ msgstr "下一个(能够)."

#~ msgid "North"
#~ msgstr "北"

#~ msgid ""
#~ "OpenStreetMap.org provides public, free-to-use maps.  You can also "
#~ "download a sample set of repositories from  the internet by using the "
#~ "\"Download...\" button."
#~ msgstr ""
#~ "打开StreetMap.org提供公用的免费地图.也可通过互联网点击 \"下载...\" 按键下"
#~ "载一套样本库."

#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "镜头"

#~ msgid "Pan Down"
#~ msgstr "镜头缩小"

#~ msgid "Pan East"
#~ msgstr "镜头向东"

#~ msgid "Pan Left"
#~ msgstr "镜头左转"

#~ msgid "Pan North"
#~ msgstr "镜头向北"

#~ msgid "Pan Right"
#~ msgstr "镜头右转"

#~ msgid "Pan South"
#~ msgstr "镜头向南"

#~ msgid "Pan Up"
#~ msgstr "镜头放大"

#~ msgid "Pan West"
#~ msgstr "镜头向西"

#~ msgid "Please select a bluetooth device from the list."
#~ msgstr "请从列表中选择一个蓝牙设备."

#~ msgid "Please specify a GPS file pathname."
#~ msgstr "请指定一个GPS文件路径名."

#~ msgid "Please specify a GPSD hostname."
#~ msgstr "请指定GPSD主机名."

#~ msgid "Points"
#~ msgstr "点"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "端口"

#~ msgid "Rename..."
#~ msgstr "重命名..."

#~ msgid "Replace all repositories with the default repository?"
#~ msgstr "初始化所有库到默认库?"

#~ msgid "Reset Bluetooth"
#~ msgstr "重置蓝牙"

#~ msgid "Reset Viewing Angle"
#~ msgstr "重置视角"

#~ msgid "Reset all hardware keys to their original defaults?"
#~ msgstr "初始化所有硬件设置到预设值?"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgid "Rotate Sensit."
#~ msgstr "旋转灵敏度."

#~ msgid "Rotate View Clockwise"
#~ msgstr "顺时针旋转查看"

#~ msgid "Rotate View Counter-Clockwise"
#~ msgstr "逆时针旋转查看"

#~ msgid "Route Downloaded"
#~ msgstr "路径下载"

#~ msgid "Scan..."
#~ msgstr "扫描..."

#~ msgid "Scanning for Bluetooth Devices"
#~ msgstr "扫描蓝牙设备"

#~ msgid "Searching for GPS receiver"
#~ msgstr "搜素GPS接收器"

#~ msgid "Select Bluetooth Device"
#~ msgstr "选择蓝牙设备"

#~ msgid "Show Distance from Beginning"
#~ msgstr "显示距离(从出发点)"

#~ msgid "Show Distance from Last Break"
#~ msgstr "显示距离(从最近的暂停点)"

#~ msgid "Show Distance from Last Mark"
#~ msgstr "显示距离(从标记点)"

#~ msgid "Show Distance to End of Route"
#~ msgstr "显示距离(到结束路径)"

#~ msgid "Show Distance to Next Waypoint"
#~ msgstr "显示距离(到下一个导航点)"

#~ msgid "Show Information"
#~ msgstr "显示信息"

#~ msgid "South"
#~ msgstr "南"

#~ msgid "Successfully compacted database."
#~ msgstr "成功压缩数据库."

#~ msgid ""
#~ "The current repository is in a legacy format and will be converted.  You "
#~ "should delete your old maps if you no longer plan to use them."
#~ msgstr "当前库是一个旧的格式并且将被转换.如果不想再使用的话,应该删除旧地图."

#~ msgid "The current route is empty."
#~ msgstr "当前路径是不存在的."

#~ msgid "The current track is empty."
#~ msgstr "当前轨迹是不存在的."

#~ msgid "The following action is mapped to multiple keys"
#~ msgstr "下面的操作映射到多个键"

#~ msgid "There are no other next-able repositories."
#~ msgstr "没有下一个(可用)库."

#~ msgid "There are no waypoints."
#~ msgstr "没有任何导航点."

#~ msgid "Toggle Auto-Center"
#~ msgstr "切换 自动居中"

#~ msgid "Toggle Auto-Rotate"
#~ msgstr "切换 自动旋转"

#~ msgid "Toggle Fullscreen"
#~ msgstr "切换 自动全屏"

#~ msgid "Toggle GPS"
#~ msgstr "切换 GPS"

#~ msgid "Toggle GPS Info"
#~ msgstr "切换 GPS信息"

#~ msgid "Toggle POIs"
#~ msgstr "切换 POI"

#~ msgid "Toggle Scale"
#~ msgstr "切换 比例"

#~ msgid "Toggle Speed Limit"
#~ msgstr "切换 限速"

#~ msgid "Toggle Tracking"
#~ msgstr "切换 轨迹"

#~ msgid "Toggle Tracks/Routes"
#~ msgstr "切换 轨迹/路径"

#~ msgid "URL Format"
#~ msgstr "网址格式"

#~ msgid "Unable to create map database for repository"
#~ msgstr "无法建立地图数据库"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上"

#~ msgid "View Zoom Steps"
#~ msgstr "查看 聚焦"

#~ msgid "West"
#~ msgstr "西"

#~ msgid ""
#~ "You will now see a blank screen.  You can download maps using the "
#~ "\"Manage Maps\" menu item in the \"Maps\" menu.  Or, press OK now to "
#~ "enable Auto-Download."
#~ msgstr ""
#~ "出现空白屏幕. 可以通过点击在 \"地图\" 菜单里的 \"管理地图\" 来下载地图.或"
#~ "者 点击 OK, 启动自动下载."

#~ msgid "Zoom In"
#~ msgstr "放大"

#~ msgid "Zoom to Level"
#~ msgstr "缩放级别"

#~ msgid "up to about"
#~ msgstr "高约"
